如果林鄭月娥個仔係黃

如果佢個仔係黃係手足，可以令到佢死嘅話。

正評：手足嚟，唔死得。

負評：人哋死咗個仔唔係人？林鄭個仔就係人就唔可以死？

不如簽左，share 左個聯署先講

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

勸樓主多做實事, 唔好咁多幻想

做實事之外我都好想知連登仔點諗
有冇做實事你都可以起底㗎P牌仔

當初叫黑警死全家嗰班人係咪消失曬

如果佢真係手足,佢黎個死揀我地就信

其實真係要知佢老豆係邊個，做過咩先可以講佢抵唔抵死
好似張華峰咁
個女幾黃都係抵死

唔好咁多幻想啦

乜都唔撚知
憑佢家姐一個Story就證明到佢幾黃？
唔畀佢老豆滿手鮮血？
如果係咁父債女還有乜問題

我打個比如想知你哋點諗咋，
乜撚嘢幻想？

問嚟有乜用

當初又話黑警死全家，依家人真係死就Rip。
靠呢班人光復香港就死啦

屌柒醒Rip班On9仔

你哋唔知佢老豆做過乜，唔俾佢係殺人兇手？
死個女咪當取捨，企係道德高地扮道德撚。
咁奉勸你哋以後唔好私了藍絲，唔好排斥狗仔女。
點解？因為你哋好撚道德。

腥趕人始終都係有政治潔癖

去北京做小米都黃

連登仔俾人帶風向帶到個個做曬道德撚去Rip

好想知連登仔Fc過啲乜味

一日香港人仲有和平潔癖,一日光復香港都唔會有機會成功

佢仔係手足就唔係寄橙色包包啦

呢個係一個比如，我唔撚想知佢個仔係咪黃。就算係，我都要佢個仔死得好慘還返曬俾死去嘅手足。

成班喺度講"佢個仔點會黃"笑到我
係咪真係唔明樓主講乜

我個人認為
黑警死全家係針對黑警，我地係要黑警因為屋企人死而唔開心
至於死ge係邊個，其實唔係重點，反正佢又唔會真係死，有咩所謂

林奠都係黃 林奠都唔死得架

唔通連登仔十個得一個會聽書

係呀 佢哋成班道德撚嚟㗎嘛

連登不嬲左膠論壇嚟

就算狗仔女係黃，我就祝佢哋死得慘過死去嘅手足。黑警死全家從來都唔係一個口號。

黑警死全家唔係Nmsl咁簡單
如果你哋班道德撚覺得可以Nmsl，
唔可以死黃狗仔女嘅話真心好撚好笑

D尿好黃,去中資返工後黃機率低過六合彩頭獎

係囉 真係好黃

狗仔女不得好死

到今時今日仲要行榮譽主義

Fc咗係黃又點 就行撚曬rip風向 仲要覺得冇問題

算啦腥港呢班人唔配贏

屌你老母 對家冇人心軟過你哋心軟

靠你哋呢場運動點贏

對得住走咗嘅手足同俾狗咬嘅前線？

死撚左佢啦 罪業重 已經冇得救

唔答假設問題

唔好同我拎中大個單嘢出嚟講
依家條狗女係開住電刀沖去班狗到先好提

冇人咁無聊，
上面講得岩，少d幻想啦
拉

你真係On99仲覺得我係想問呢個問題 追文啦弱智

又一弱智仔真係覺得我呢個問題嘅出發點係嗰標題
我小啲幻想，咁你讀多啲書

早就叫你哋俾心機讀書㗎啦連登仔，
到依家都唔識理解文字。

唔識理解，冇判斷能力，
唔怪得知你哋咁輕易俾人帶風向

屌你老母 班rip撚死咗去邊

唔係好多心軟人哋隻狗女㗎咩

話我係黃到冇人性定係你哋黃到心軟埋人哋隻狗女呀啦？